(盡量唔好劇透)Steins;Gate zero命運石之門 集中討論區6

做24集 唔洗再問
逢禮拜三凌晨12點
回答會員有疑問..請盡量以不劇透為大前提plz

本作主軸是輕小說《命運石之門 閉時曲線的碑文》描寫的「β 世界線」的後續故事。在此世界線中，助手沒被拯救，其父發表時光機理論、第三次世界大戰爆發。或許這次就是要補充這中間發生的事情和是否又會做出什麼改變。就是無印23集中的未來岡部倫太郎所發生的事和如何準備命運石之門世界線條件
【STAFF】
原作：志倉千代丸
製作人：松原達也
角色設計：huke
腳本：林直孝、安本亨

聲優:

岡部倫太郎:宮野真守
牧瀨紅莉栖:今井麻美
椎名真由理:花澤香菜
橋田至:關智一
阿萬音鈴羽and her mom:田村由香里
比屋定真帆:矢作紗友里
椎名篝:潘惠美

如果我冇理解錯，兇真返BC18000接鈴羽，mayuri 返去，咁樣就可以令mayuri係未來收養kagari?唔會好似之前其他人講到會發生時間悖論？

究竟係23 定 24集架

點解時光機可以唔爆？
佢做過咩黎

Lm先

24ova

我只係想知兇真點知佢兩個喺bc18000

神作

daru發明左舊野會知

成集都好感動
最終冇解釋到打工戰士老母有啲可惜
btw 24唔係ova咩 下星期有得再睇就正

直接話俾觀眾知救到, 呢點確實神

本傳係神作
續作補完更加神
最後型到

＿

助手0對白
RIP

但都係神作, 神到今集唔記得左助手.

利伸: 助手黨

好撚神啊

呢幕真係令我諗起ELHAZARD OVA,
水原誠(未來版)最後去接番伊乎莉妲個幕。

係. 不過個個時代就會有2隻kagari

如果未睇過
本篇23b>0之後先sg te一定好震撼

乜都無做過. 之前其實係未確定爆唔爆. 今集係凶真用觀察確定無爆呢個事實only.

冇所謂啦
一黎純粹話救得到, 可能大家都冇油三條友做化石
二黎班友賭個計劃係成功, 救到助手就會跳去 sg 線, 救唔到助手, 咁世界都毀滅, 仲理乜鬼悖論

就算睇過都覺得好震撼.

其實bug bug地, 不過今集太神. 所以bug不存在.

唔一定有BUG, 鈴羽講過每用一次時光機都會有輕微時間線變動,
可以攞呢點嚟屈。

Daru有send過嘢比鈴羽咩

有, 17話幫兇真包紥完出番去個時收到

用時光機好難唔跳線嫁wow

遲啲睇返啲細節先

因為一定會飛到， 但凶真望住世界線唔可以令佢半爆？

佢爆完好似收到個mail

神作
助手今集都係冇出

2025 年冇moeka
明明係呢條世界線合作左咁多次

印象中阿至send比鈴羽條片剩係提到牽牛星計劃
條片根本冇播晒

咁其實係咪有N個mayuri同鈴羽等緊凶真去救

單一世界線,一跳舊世界就變唔存在
而且次次都唔會跳返完全相同既線

好感動

救完人返去
咁咪有大細鈴羽囉

一咪3p到死嗰日

睇埋下星期結局，要重新由前作開始再睇多次
神作！

仲有? 我以為無得睇啦tim

下星期ova

故事完左架啦

唔係11 月先ova? 下禮拜已經10 月wor, 新番

留名跟進

痴撚線 成集瘋狂起雞皮
最後簡直型撚到癲 瘋狂loop左幾次
但都好多野唔明
等下集解話
例如最後拯救完鈴羽同嘟嘟嚕，
凶真係咪唔會跟佢地返去？因為佢話2025會死，但去左另一條世界線就代表欺騙左呢個世界佢死左。

之後就返返去stein gate線？會同劇場版連埋？定其實係15年之後既stein gate線？

原本果個小說？

2025 kagari出左世未？其實只要唔好見到自己咪冇事

大個個應該返2036？
不過入左sg線應該唔會發生呢d問題

漫畫掛 唔知

花田十輝 今次真係120%發揮

其實好似好多野無解
之前講到橋田條女係奸 係fake既？
另外仲有講傲嘉年同篝細個係識既 之後又無左下文既
我係咪要重睇

你當係黑歷史算
當你了解哂sg0 隻game 所謂交代, 包你成為隻game 封面傲嘉年個頹樣

由季隻手傷左係game入面既trick黎 動畫冇咩大意義
因為係某條線 kagari會整容成由季接近主角群
而係果條線度 真由季係歐洲讀書

神到喊咗出聲 趕就趕咗少少
但真係好好睇

有少少位想問
第4集一開始凶真聽完電話後就轉線 其實係點？

同埋之後凶真問Amadeus cut咗佢線有冇嬲 但Amadeus 話凶真之後有打返比佢

仲有一集係凶真見到教授喺學校行過 但上前就唔見咗佢

真係好唔捨得S;G0 完
又要有一段post anime depressions 嘅時間

第4集係轉完線再回原線 但世界線依然有小變動
所以記憶有出入

繼南極後再爆seed

睇完動畫之後，先發現game d劇情真係做得好差
不過動畫最後叫兇真欺騙世界嗰個d mail係點黎?

其實制作組可以話 岡部可以由bc18000 跳去sg 線2000 年岡部發燒前，
咁世界重構會令 岡部replace 左細個岡部記憶， 但因為發燒唔記得曬。
係sg 線見番maho 就淨係記得hiyajo safina個名同模糊記憶

咁作落去即刻happy end 曬

播ed之前，只能算佳作，將遊戲所有結局整理得幾好，合理地「處理」左由季既劇情。不過坦白講前期係有點悶，因為劇情好壓抑，冇無印版多笑位
但係ed後
神作!!!

依家終於有夢幻級觀影體驗了

因為教授個組織 有個分部係果間大學度 冇記錯既話

成集都冇助手
Sg0完左人生可以點過

動畫應該冇交代

咁命運石之門線嘅兇真係唔係冇左 0嘅兇真嘅記憶？

宜家係唔係出現左兩個世界線嘅兇真？

咁如果同時存在兩個兇真 咪變左多重宇宙論囉

同一開始世界線係單一宇宙論嘅設定出現咗矛盾？

Btw雖然sg 0動畫都做得算出色，不過點解得23集咁少
最後一集節奏明顯有少少趕之餘，動畫前面有D伏線喺最後都無用返出黎（兇真發既三戰夢、大學見到教授、2025年既兇真領略到D 咩先會話”到目前為止既經歷未必係無意義”、最尾一集叫兇真欺騙世界既D rine又邊個send既）
雖然呢D都唔算係D咩好重要關鍵既事(至少好過game堆未解明事件 )，但做多一集補充返就仲完整，唔駛最尾一集既劇情都咁趕

Beta 世界既D movie、玲羽出發係喺2036年，當時兇真已經唔存在，換言之唔會有「2036年既beta兇真發動rs，取代sg線兇真既記憶」呢件事發生

神父你返返去睇你今季推個套羽毛球la

今集合理既解釋係 - 將平時跳線前SKIP左既未來, 詳細做埋俾你睇, 但只要觸發跳線個event後, 重構後既世界就"不存在".

靜啦 你見我搶黎開post果d先唔會炒車

靜LO, 好似仲有套國家隊

去左bd 18000救左佢兩個之後
係返返未來定點？
但同時凶真已經觸發左命運石之門
世界線唔係會重構咩？

又想話我燈？

你當世界線重構係最後最後就明

神父點會燈. 不過南極開始, 成日開季就推D新番上神枱. 成件事好鬼無聊.

咁如果重構成命運石之門線之後
兇真係唔係唔會有0嘅beta嘅記憶

理論上唔會, 因為Beta線係第3次世界大戰. 但凶真抽就左隻金屬鳥柏, 救返助手(欺騙最初的自己). 上返時光機後世界重構開始計. (呢個凶真無time keap 3000次)

不過實際係點, 都係作者任佢up.

無sg0 任何記憶

唔知係咪理解差
睇完最後一集完全唔明發生咩事
但啲感人位又睇到眼濕濕

個陣男主救助手失敗
翻黎後真由理打左佢一巴
之後佢收到d movie
最後呢條線既佢就成功左命運石之門？

咁sd d movie個條線既男主去救坐時光機既真由理佢地係為咩
理論上應該會消失哂
剩翻命運石之門呢條線

但明明有RS，轉線都應該個意識取代Sg線兇真，而唔係重構後消失

凶真去左7000萬年前 有RS都無用

咁即係會消失?

雖然凶真最後去救返佢地好感動
但如果最後都會重構消失既話

係單純完成返對篝同佢地既承諾？

如果會消失，其實真係好慘

不過其實可以去返未來發動Rs，取代sg線的自己

應該唔得 因為係dmail發出比本篇既時候
到主角成功欺騙世界 先改到世界線

改左世界線 sg0世界線就唔存在，所以同時期sg0既主角應該救完人返黎就被重構了

唔知有冇理解錯

有RS的話，記憶正常唔會被重構

你要理解sg0同本篇唔係同一個岡部。

所以其實係sg0岡部拋個波比本篇岡部入sg世界線。

以sg世界線角度既岡部黎講sg0既一切都無發生過

你咁理解會好D. 同埋凶真都唔知咪係一定會去到SG線. 點都要救左先.

SG世界線有0個兇真幫佢鋪路諗晒攻略
輕鬆過0好多

一諗到呢個位就勁sad
SG線嘅岡部係建基sg0所有世界線嘅痛苦同犧牲去達成
真係好得來不易

我其實有啲唔明欺騙世界進入sg線既原理
點樣為之欺騙世界

如果今集凶真只需要確認時光機走得甩
咁之前搞咁多野避晒三架直升機做乜
直接等到2025年拍片咪得

係唔改變件事既表面結果 (因為改變唔到) 既情況下改變件事

要阻止三方勢力射爆時光機
兇真最多阻到美國兩個勢力
要清除AMADEUS先可以成功BLOCK埋俄佬

睇返sg EP22
燒論文+助手假死

係喎
大家好勁仲記得本篇啲劇情
太耐之前睇已經唔記得哂細節

諗落sg同sg0駁住睇真係會好神
遲啲一次過煲翻細味下先

要救mayuri 返去先可以領養kagari, 將suzuha同kagari一齊坐時光機先會發生sg0故事

鳩估

三架直升機分別代表三個勢力，要逐一解決後先可以100%肯定到時光機走得甩

其實前幾次爆時光機
係真爆定只係兇真以為爆左

之前係真爆，有殘骸但冇屍體
所以其實會唔會係mayuri同鈴羽成功返過去但走唔到

無為咩。因為佢原本就會死(世界線收束)
佢只是想用回去過去救人(呢個時點既佢消失)取代左死嗰個結果

sg0 係用來解釋返剛部收到2025年個段片中既執念如何產生出來。

去到sg 線既剛部係無經過sg0 既故事，所以無任何有關記憶

sg0就正如其他drama cd 世界線既故事一樣， sg 線既剛部都係通通唔知

我明sg線果個兇真唔知，但係我唔明0個兇真最後下場係點

不確定. 所以凶真先要"觀察".

好撚好睇阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
希望OVA快D出, 大貪D想佢長少少

遊戲有講佢會去 2036年

不過其實都無意思，就正如本篇中剛部在鈴雨線跟鈴雨一起坐時光機去1975年一樣， open end

回答上邊有關欺騙世界既睇法
依度欺騙左幾次
1. 2025年 剛部要死
2. 由教授講時光機會係2011年被破壞
3. 助手假死，欺騙個時既自己

唔止sg0, 基本上sg 本篇入面alpha 世界線上面既兇真都一樣係咁慘

sg 0入面既兇真雖然痛苦，但身邊一直都有lab mem支持，中途復活，成功研發到time machine，而且最後仲發現到入sg世界線既希望，都叫有happy end

相反alpha世界線上面既兇真，玲羽自殺、青梅竹馬喺自己面前慘死、助手被逼去左sern從此就無再見過面、而且因為d mail關係令到其他lab mem都無加入過lab，身邊得返桶子 alpha線上既兇真無身邊既人支持，應該都唔會復活 而且同互片既三戰唔同，sern獨佔左time machine，情況更加絕望，連time machine research都無辦法完成。唯一既希望就係可以靠部唔完整既time machine將世界線變動率帶過1%，但咁會令到付出助手性命，而且beta線既結局都只係會爆發三戰，唔會有完滿end。我諗alpha線既佢知道左一定會崩潰

其實SG0凶真 Alpha線凶真無被啫啫嚕打一巴既延續.

即係一句講哂
其實b線個結局點都係悲慘，世界大戰必然會發生，凶真點都會死。
但最後今次用返過去bc又呃多次世界佢’死’左，其實係返去救麻由里同鈴羽返去b線。咁樣係令到b線繼續去發展到2036年，
(當然坐時光機返去2011，即係直升機射完導彈之後，我個假設係凶真同鈴羽會係坐時光機消失，而麻由里由於無rs，返到去之後會迎接全新既未來但基於世界大戰依然發生，因為三方勢力無消失並繼續爭時光機器，即係應該重構左多次世界線。上一次重構世界線就係Amadeus 消除，因為凶真都講過，用Maho同凶真做例子，因果關係必然有，問題係過程會有不同。)
咁樣令鈴羽依然經歷世界大戰，再返過去叫凶真救世界。
之後其實23話同一時間同本作黎個共線 a+b故事結構去表達左兩條線既結局。當然a線最後結局大家都知去左sg線，b線就係成功拯救左麻由里。b線個結局effect如上述所講令鈴羽返到過去，開始左本作既故事。換句話講，sg線就係呢兩條線既合併之後出黎既一條線。
唔好忘記一個設定就係b線係用黎幫a線去達至sg線。換句話講，sg係經b線既努去令a線輕鬆過關到重新構建左既sg線。
至於sg線既凶真有無b線既記憶，我個假設係無，即使有rs，但佢本作23話係線性咁去睇d movie發展，而唔係由b線既凶真跳返黎，所以應該無b線既記憶。

其實點解kagari咁易被說服 唔係被洗腦咩

無左Amadus既B線, KAGARI係無俾教授洗腦.

等ova

選我正解 , 成萬8 年冇理由咁成功跳到2036

反而有一點想問既係， 1.12 呢條線冇左真由理， 咁應該冇左卡卡蓮 ， 咁知道欺騙世界計劃果個玲羽番過去果陣係咪應該自已一個1 人去，冇拿卡卡蓮。

仲有del 左amadeus 點解卡卡蓮冇左洗腦？

重睇中間集數, 關於未來教授醫KAGARI PTSD個陣, 有show amadeus xx號.

無詳細講, 不過應該呢條就係伏線.

即係2036 果陣返去舊時都係冇被洗腦？

其實凶真因為2025年要避免自己「死」
所以先上時光機 咁啱去返bd18000

等到2036年打工戰士出發
先可以再發dmail比自己？

咁其實基本上bd18000已經冇可能返到黎？

但2036佢發dmail果下點解冇發動rs？係因為段片一早錄左？定係sg0既佢係古代？
咁點解唔係由2036既凶真發動rs?

任何線既返去舊時都比教授捉到架

唔係kagari搵教授既咩

原來今日係鈴羽生日

yes

其實個女教授係做咩

出親場都死 得一次無死到

完喇，咁好喇，我可以開始睇第一集

見到有人話sg本篇有0既伏筆
其實冇
sg0係完左本篇之後志倉千代丸無啦啦諗到既idea黎

咁講，0只係延伸返本篇伏筆作出黎既故事，去交代返入S;G線條片同埋人物既行動唔係咁啱撞手神好彩發生。而係背後有一堆人做左一堆努力先有咁既成果

終於睇完

劇情改編得好好

美味棒

女教授好撚慘 戲份比人CUT哂 前期都有唔少鏡頭 等你班友以為係伏筆 點知去到後面出親場都係比人爆頭死
動畫黨應該心諗呢個角色係做嘜鳩

覺得改左劇情既唯一好處係片尾個段
行得好型,但個表情怪怪地

好撚好睇, 兩季都好正

如果BC18000嘟嘟嚕同打工戰士番番原本走個時個世界記憶都保留唔到?

真係好撚正, 番唔到2025,咁番去BC18000既凶真可以去邊?

我希望係咁...

其實可唔以咁理解？
A線b線凶真係2025年都會「死」，但a線係真死（比小動物殺死）；b線就係假死（之前比教授虐待到殘廢，桶子對外宣稱佢死左）或者去左bc18000救真由理同戰士而係呢點消失既「死」？

可以咁講，所以你所見到最後0既兇真係唔會出現於2036年，所以唔會有rs 覆蓋問題
你見到最後嗰幕兇真雖然成功搵到佢地2個，但由此至終可以返到未來既只有真由理一個，呢個係beta世界線既收束

但點解三個只得真由理返到去？
諗唔明點解

我覺得將SG0成隻game咁多條線撈得埋一齊做一個完整故事已經比想像中做得好好多了，睇完動畫就想再玩多次

d線分歧又大 結局又極端 都可以咁樣融合到
花田十輝

因為個B世界2035年得MAYURI唔存在

其實同原作比唔自然/可惜嘅位有唔少，不過都幾鍾意佢加左唔少有驚喜嘅地方，基本都收晒貨

moeka 大活躍 真係意向不到
原本係maho線 我覺得好突兀 寫到兩條友好似好fd咁
好似強行加戲咁
依家結局咁樣加戲比moeka 違和感完全消失曬

OVA 交代埋最後三人去向就完美

前半日常真係鋪太多

好彩最尾幾集劇情神救

比例改下應該仲正

其實鈴羽係咪行左兩圈先消失

未來鈴羽-->無印23->Zero線->收織女星計劃->BC180000->再去無印23成功消失

如果唔係咁無印23佢無理由會知有片send黎

睇唔明凶真用咩整走左導彈

同埋個設定唔係當成功跳躍
本身既時間點就會無左咩

今集凶真成功令嘟嘟嚕返到去令自己搵到sg
其他世界線既人咪唔係當無存在過歸0既咩
搞咩最後(雖然好型)凶真可以去20000年

實際上game本身日常仲多，動畫我覺得已經大cut左唔少
無可否認日常有啲悶，但我個人認為SG0最神嘅位re-awake可以咁燃好大程度係前面日常鋪出嚟，睇住beta世界線所有人尤其係凶真壓抑左咁耐，去到果下爆出嚟真係好爽

無印23集由失敗>睇片>振作哩個過程相比之下真係太短太簡單，玩完sg0再睇返反而無咁有feel，正因頹左咁耐re-awake果下先會咁正

無記錯的話敖嘉年係坐時光機去送電池
咁應該可以一部時光機將MAYURI送去2025 另一部將打工戰士送去2036無縫接軌

見到後面班友幫佢打哂燈就忍唔住笑

我9估係咁，beta世界線發生嘅哩一切係sg線嘅前提，但嘟嘟嚕去左BC18000嘅話會影響beta線未來嘅野，所以如果唔返去救返嘟嘟嚕嘅話可能就跳唔到去sg線?

唔計BC18000果幕
game入面TE正好多

凶真無整走導彈，只係推遅，等時光機夠時間去。

動畫cut咗「倫太郎」同「真帆」

動畫黨有幾樣想問

最後呢集B 線全世界都攞唔到時光機資料，
但都引發到世界大戰？

B 線凶真以後都唔可以再見返助手？

動畫贏game 嘅地方係果啲game無嘅情節(果段alpha線補完,bc18000 etc)
game 有果啲位我個人都係鍾意game 多啲

a線係麻由里死，b 線係助手死。 B 線因為論文係俄羅絲。

因為整埋呢幕 有機會引起助手fans不適

嘩屌 型撚到痴線

其他線助手玩晒啦，0係主場都要削戲份

仲有一集做sg線既maho ok?

但好多人會覺得 兇真要入sg 係同助手有愛
咁假如側太多感情係maho 控制唔到個火候好易引人覺得奇怪

但凶真對3條女嘅感情其實我覺得算好明確，助手正宮哩個位好難動搖...

利申嘟嘟嚕死忠

totally agger
所以假如動畫做到maho同兇真個感情咁曖昧
唔係個個接受到 我地接觸個game既冇所謂
因為真係好多篇幅寫佢兩個相處
但只睇動畫既 就未必接受到
呢個處理其實幾好

對助手有愛咪入私密祕境線

其實都會唔太側重啦，一齊奮戰到2025年又有2036記憶，關係變好好自然

教授線

我知，我有睇上季

我係係想知我兩個問題嘅結局

即係 B 線論文最後燒唔到，結局點都爆發三戰？

maho全相比主角睇過晒
仲要一齊訓過教

係. A線因為助手在生, 博士死. D mail被CERN截糊. 率先研發時光機建立反烏托邦.

呢2條線既必然世界收束.

即係 B 線凶真最後睇化咗以後見唔到助手本尊呢個事實？

更重要係呢十年廿年, 助手死左, 啫啫嚕失蹤. 連Amaduse都無埋. 除左肥桶, 唯一最接近凶真既人就係maho.

唔係, B線凶真係為左SG線而奮鬥. 而B線去到中間, 係助手死左, 嚕嚕啫失左蹤. 2025年醒過一次, 睇住其他人死發覺自己唔可以頹, 再time leap 3000千返黎-> Awake.

最後既B線凶真己經係真救世主咁款.

大佬你又啫啫嚕又嚕嚕啫睇到我好尷尬

噉最後 B 線嘅凶真見唔見得返助手？
Open end ?

SORRY LO~~~DUDURU

見唔返.

駁得好好

兇真、玲羽、真由理三個人，首先真由理下場最能夠肯定。由於有未來領養篝既事件出現，所以真由理必然能夠於未來出現（順帶一提因爲咁前幾集設定產生左bug, 真由理消失理論上篝係唔會出再有任何關於佢媽媽既記憶）

至於兇真，佢都可以幾乎肯定係返唔到未來。因為2025年兇真既死係beta世界線入面三戰既收束，當中定義可以係真正死亡，可以係植物人腦死，都可以係從此消失無再出現。更何況如果兇真能夠活到2036年既話，佢既記憶將會覆蓋左本篇已經進入左sg線既兇真。所以為左避免咁既情況發生，兇真2036年一定唔會存在

去到玲羽，佢下場就未能夠確定到。佢有可能會同兇真一樣無辦法返到未來，但因為玲羽喺beta線並無任何死亡收束，只要佢喺未來唔同幼年既自己接觸、避免time paradox出現，佢都仍然有機會返到未來

至於你所提到既情況都講得通。本篇23集所見到、知道整個計劃，準備帶領兇真進入sg線既玲羽，佢都有可能好似你所講咁，不過我就偏向相信本篇玲羽就係今集所見到既蘿莉玲羽，等佢2036年大個左之後再返過去既人黎

btw 呢度討唔討論埋game 同動畫既比較？因為兩者唔一齊互相補充既話有D劇情就未必夠完整，但討論既話又會變劇透post

播完啦 劇透已經唔存在

講la, 仲繼續講落去都應該唔驚架LA.

佢指透game,

之前啲人唔想你地講GAME係怕動畫都係咁做O者
依家已經唔成理由

Sg0完左 冇得見maho 點算

坦白講我覺得Kagari係原作嘅故事入面真係最亂同最慘嘅一個
本身已經係孤兒，之後又洗腦又成日比人捉又植入記憶又失憶又整容又死，每條線每個kagari嘅遭遇差唔多都唔同

隻game都出左咁耐連動畫都播完都唔比透

點解B線凶真到2036年先會發動RS
係因為佢有2036年嘅記憶？

岩岩睇完23集
短短本篇23->24集中間竟然可以出多一個故事真係好野

更加顯得出命運石之門呢條世界線係有幾咁難得

俾佢感動左 惟有去cafe洗錢

game有冇呢一幕?

想問下其實真正學到欺騙世界係幾時？

冇

我冇記錯好似係 阿桶察覺發覺兇真昏迷可以避過必死既收束

感覺動畫呢個位冇交代得好清晰

邊集？完全冇印象

兇真昏迷多年醒翻果集 同埋下一集

因為d movie、玲羽搭time machine出發都係2036年
同本篇一樣，世界重構係發生喺利用d mail/time machine對時間進行干預既一刻

最尾返去救人個幕真係

好似係 博士炸時光機器果陣教佢.
動畫唔係講得好清楚.

好多人都好似唔明 RS 咁.
套d-MOVIE 唔知2025 定2036 SEND,
當2036 SEND , 咁sg線既岡部記憶就會到
2036 先俾BETA線既岡部 記憶COVER.
sg線 2010-2036 既記憶仲會無晒添.
但RS 就絕對唔會 將2036 既記憶去左2010 度. (跳躍機先得)

所以樓上都有人話beta 岡部2025真係死左佢好過.

最後唔係兇真選擇消失咩 點解會話佢去救人

佢利用佢係beta2025死呢點，救番beta 嘟嘟嚕同打工戰士

話時話仲有一集OVA會做咩?
beta線作為一條會功成身退嘅世界線，應該唔會再加beta嘅日常掛
再加SG線後續又有啲多餘，唔通真係補返最後BC18000果幕點收尾?

助手呢？屌

OVA = 助手上場

成日都助手一個打全場好睇咩

好睇
助手:接下來，全是我的回合

我有無理解錯?
想用圖幫自己理解返個故事

大睇故事無錯嘅話我可以睇返啲人係點跳線

咁樣?

鈴羽好慘
佢中間重有一次失敗した

其實應該係問收束嘅究竟係乜嘢
喺b世界線入面，收束嘅應該係喺 天台戰場 嗰一日，時間機器會 「唔存在」
而「唔存在」有兩個原因
1: 比飛彈射爆
2: 成功飛走
而喺未阻止strafor, durpa 同 俄羅斯 嘅情況下，時間機器必然會爆炸而唔存在
凶真喺22集講過 佢已經阻止咗前兩者，但要完全制止爆炸發生，就必須block晒三方行動，所以惟有del Amadeus。所以當del完amadeus 嗰一刻，世界線變咗，但因為仲喺b線，所以時間機器必定會「唔存在」，而淨返嘅原因只有 時間機器成功飛走
凶真作為觀測者要做只係觀測時間機器飛走呢一事真係發生咗，確保飛走呢件事係必然發生

咁B線凶真由 BC18000 返去 2036 會唔會影響 S;G 線凶真?

屌亂到笑左出聲

其實哩樣野教授係1x集講解自己計劃果陣已經解釋過，凶真佢地只係做左教授講嘅野點解咁多人問

唔緊要啦 多啲人明越好 見好多人都一頭煙

點會郁到條SG線 全部time leap都係B線發生

我最唔明都係beta線個尾

game就完係凶真上time machine，之後嘅野全部留白open end
動畫補完左佢上左time machine之後成功返到bc18000搵返嘟嘟嚕嘅部分，但之後會發生啲咩依然要靠估

咪即係都係留白open end
係多左搵返佢地果part

睇下ova會啊會補多d

好似係喎
姐係張張圖嘅S;G線變B線,S;G線重未搵到?

我估係要照返b線嘅歷史咁發展
凶真喺2036醒返，所以佢應該係要同真由理返返2036，咁真由理就可以喺2036收養kagari

不過咁諗就越黎越亂 未必岩
希望ova會講

其實係咪由2010年7月既凶真成功欺騙世界線一刻開始，
凶真所經歷既A,B線以B線2010年7月為終點全部收束成SG線
即係B線2010年7月打後喺0系列所發生既事凶真係唔會知？

係

已經睇左三次第23集

點解post頭寫24集
仲以為有得睇bc18000

呢套冇乜返睇意慾
但南極返睇幾多次都咁受落

機會上每集播完都重睇
好睇既集數重睇得仲多次
到底有冇機再出S；G動畫

s;g想做嘅話做幾耐都得啦，無限條世界線任佢玩

因為仲有集OVA?

有得睇當然好,不過唔好搞爛個故事

無可能搞爛，因為哩啲同本篇無關，所以先話可以任佢無限出
比較想睇嘅有γ線

今次又講乜

講啲乜？日常？
加密透少少

廣播劇其中一條線，詳情我唔清楚，都係睇人劇透，唔知哩啲對你嚟講算唔算透太多

日常可以睇δ線，即係比翼果隻FD

姐係重有兩條線未撚?

唔止啦，除左我講果兩條應該仲有其他廣播劇/漫畫/小說etc做過嘅世界線
更何況世界線本身就係無限條咁濟，佢想點鳩寫完全同本篇無關又得，好似0咁搵一兩個本篇無講嘅位嚟個補完又得

2000年凶真發高燒然後得到rs件事始終無好好解釋，志倉想嘅隨時又用哩一點開個新故，再撈埋二千年問題嚟講都仲得添

邊到有中文熟肉down

enyn有

sg真係神作, 可惜一開始睇會唔知咩事, 好多人睇一兩集就放棄

真係惟一一套神到可以令我咁大感受既動畫
不斷不斷既重睇
鐘意到去埋秋葉園聖地巡迴
係咁搵有關sg既野
都係要講一句
呢一切都係命運石之門既選擇

究竟 fate 長命啲定 sg 長命啲？

教佢欺騙世界線條msg係邊個SD俾佢同幾時SD

自己sd俾佢自己，我估

有冇動畫黨覺得加埋零先完整

宇宙に始まりはあるが終わりはない。...無限
星にもまた始まりはあるが、自らの力を持って滅びゆく。...有限
英知を持つ者こそ、もっとも愚かであることが、歴史からも読み取れる。
海に生きる魚は、陸の世界を知らない。彼らが英知を持てば、それもまた滅びん。
人が光の速さを超える事は、魚が陸で暮らし始めるよりも滑稽である。
これは抗える者たちに対する、神からの最後通告とも言えよう。

有冇人解釋到無印23集開頭個玲羽

同失敗左一次之後個玲羽

明明應該係唔同經歷/時間線

點解可以重叠咁出現

無印23個玲羽明明都要需要經歷一次zero先會知道
凶真拍左條片俾自己

點解釋好

好撚正

話佢地黎自唔同世界線咪得
反正用一下時光機就會郁到dd世界線

即係 sg 其實有平衡世界呢樣嘢

睇完sg0 先會發覺sg入到命運石之門世界線來之不易
再睇翻sg23同24集個feel已經好唔同
同當初第一次睇完全係兩回事

就算本傳都唔易。打工戰士仲慘

我想問翻去BC18000既兇真係beta線既未來兇真？ 佢突然跳一跳我有少少亂
Btw個結尾真係將成套作品由佳作昇華到變神作

2025年既凶真

但呢個兇真=今集前半既兇真存活到2025年？
問得1999左sorry

係。

因為dmovie sd果下世界線已經輕微咁變化左,桶子條片有提過下

打工戰士既過去生活

無線邊條beta線都好，鈴羽點都會失敗一次，只係今次多左兩條d mail同埋鈴羽知道operation skuld

唔想咁快完,人生無哂寄託

最後凶真走果陣 萌郁都唔係到真係有小小可惜
Lab man 究竟會唔會有機會齊人

其實係咪只要入左sg 線，alaph 同 beta 線既故事其實就只係好似發左場夢咁，只有凶真知道「夢」既內容

其實萌郁同天王寺點解會幫凶真佢地？
凶真講哂比佢知時光機d野
正常佢地唔係會即卡報告比sern 之後加入一齊搶？

世界收束佢地係beta線唔會咁做.

而且佢地本身係sern中下線, 唔報都好正常. 佢地只係收order做野.
又或者因為beta線美俄己經搶緊, sern遲出手己經輸大半, 加上a線係cap到助手快速做到時光機先可以統治世界. b線sern知道時光機都無用, 因為cap唔到助手. 除左女武神, 無組織做到時光機.

#睇故唔好駁故

有rs = 發左場夢, 無rs係乜都唔知. 因為SG唔係平行世界. 世界得一個結局.

其實語言藝術黎姐
凶真作為觀察者
佢有係到觀察
其他世界線其實並存

如果唔係咁send完返去2010佢自己都消失左

只不過凶真RS係唔知其他世界線未來自己係點

設定係咁.

不可互相干涉既平行世界, 同無存在係觀察者角度係無分別. 你唔可以係另一條世界線SEND d msg過黎, 無人在不干涉世界下觀察不同世界線.

佢個平行世界係唔可以互相干涉
只可以跳線(包括時光機,dmail)
但因果關係仲係存在

Amadeus係sg線係咪唔會出現番 其實佢都係一個有血有肉既人

理論上存在就唔會出場

Amadeus係SG線你可以話係無消滅到. 不過無玩game, 無睇廣播劇, 同埋始終係0追加設定. 應該無乜資料.

始終助手無死, Amadeus無乜機會上枱面.

助手未死點amadeus呀

除非入面變左另一個人
不過機會唔大 教授整amadeus就係為左保留助手既記憶

Amadeus 本身係助手記憶copy, 即係助手未死己經有Amadeus呢套system.

不過因為助手死左, Amadeus先俾教授拎上枱面, 同埋因為助手唯一copy, 先有價值.

利申off topic

點解命運石過左咁多年整埋0出黎都仲係咁高質 但係我海貓一d消息都冇

教授係因為透過未來既自己知道beta線既助手會死
所以先會幫佢記憶做backup 如果冇記錯既話

sg線 amadeus套system可能會仲係度 但係用途係咪咁樣就唔知

0 game都被人負皮。動畫高質。

相反海貓動畫....點解呀 點解搞成咁呀

應該無關係，你可以睇返第8集，助手無死嘅apha世界線都有amadeus，而且都backup左助手嘅記憶
所以應該無論咩線，助手係美國都會參與amadeus嘅計劃

一定要睇多次
由無印1-23b再睇0跟住先睇返無印23-24

謝指正 我睇多次先

咁講啦，rounder只係sern嘅棋子，無你想像中咁忠心，根本無必要報告比sern聽
無sern命令嘅情況下天王寺一定係以個女為最優先，而時光機爭奪戰一定會牽涉到佢地，所以先會信凶真幫佢手

動畫改左由季/篝哩個位我覺得唔錯，起碼無咁撚亂
但cut走晒女教授(Durpa)嘅戲份(移植記憶etc)有啲on9
搞到個角色同個陣型廢到無倫好似剩係最後出嚟自殺咁，我真係寧願佢直接cut走晒佢話得strafor同俄羅斯搶算

22集凶真同桶子真帆分析個局勢果段，講到durpa就話，errrr既然都係西方咁應該都有方法知架啦，直接skip左真係

game我唯一會負皮嘅地方係跳線位真係亂到嘔
跳嚟跳去結果基本都唔知點解會跳，全部都係靠自己估同腦補「做完果個選擇之後發生左咩事導致時光機落入左邊個國家手中」

想問下, 2025年send email畀2011年凶真嘅凶真, 係咪0線嘅凶真嚟? 但佢成功令time machine消失, 唔係即係已經冇第三次世界大戰? 點解佢個世界啲樓仲係爛晒? 唔好意思.. 有啲睇到一舊雲

不過最後嗰幕真係痴撚線

其實動畫/GAME 有無 講過俄羅斯做過乜 點解beta 跳左去alpha
(關菲利斯事?)

純討論BUG位. (尤其係正傳同0 矛盾位)

1. 居然無人講 真由里自己打俾自己
自己打俾自己合唔合理都可唔可能呀
仲要連正傳都提過唔好帶電話坐時光機

2. 時間跳躍機
跳3000次唔係問題, 但
正傳 跳躍機 既原理係將自己前額葉 幾日內既記憶 append 係過去既自己度.
0 就幾乎 係變成 overwrite ....
(至少我唔覺得凶真有 2011- 2025 既記憶)

一句講晒 最尾N年前BC
世界線係咪beta?

我諗應該冇人解答到我

講真世界線概念
弱點一定係單一觀測者
但係偏偏sg 0 踩緊鋼線玩多過一個人觀測

Bugs就係咁產生

Amadeus 應該去左做robotic notes 個ai?
利申冇玩r; n

1. 唔係打比自已， 係打岡部部電話

2. 無解

麻由理坐時光機返去打電話
最尾都要飛走嘅原因係

1.部時光機都係壞壞哋, 所以唔可以成功着陸?
2. 成功着陸左, 但係因為時間悖論唔可以留太耐, 壞壞哋所以又唔知飛左去邊?

1定2

所以話多個一條友觀測就真係麻撚煩

時間悖論

我既理解：係
Beta線既岡部拍完段片之後，就去左救bc18000既真由理同打工戰士
但最終beta線都會消失 （成功進入sg線）

你呢個解釋係以Steins Gate 線岡部作為觀測者啫
Beta線嘅岡部作為觀測者根本唔知會點

咁真係唔識 唯有睇下ova會唔會講

去左睇人地既討論都發覺呢個位幾糾結
如果成功入sg線令世界重構, 理論上sg0既一切都係夢, 但beta線既兇真都係有RS

所以send Dmovie 之前既 凶真 必須"死"
咁就唔會RS SG 線既凶真記憶

但究竟BC18000既兇真, 鈴羽同嘟嘟嚕會點

兇真留低，鈴羽返2036，mayuri返2025（？）

今井麻美11/18 九展live

好撚好睇
諗返第一季嘅感動

hacking to the gate一開始播就喊左

其實 到達命運石之門之後 所有線都會收成一條線
唔使去搵失蹤既嘟嘟嚕都得啦

起晒雞皮
不過真係好撚感動

應該差唔多收成一條線

熱血, 約束係凶真個十幾年既執念. 同埋要欺騙世界.

2025後個D因為凶真被洗腦殺死都解到. 洗腦前個D無解釋你當有append la.

不過有時真係唔明佢D線點行法
叫2011O+0呃世界 O+0都只係用左好短時間就成功左到達命運石
但係叫2011去呃世界既O+0 居然仲有時間捱到去用試作機去搵番失蹤既嘟嘟嚕
十幾年既時間=2011年果個短時間

0始終係後手補寫, 呢D所謂bug位, 動畫黨決定唔深究. 自己腦補"唔係由凶真自己send, 為了欺騙世界" 合理化就算.

重睇多次, 2025凶真operation只係去找失蹤個2個, 無話帶電池個d. 係咪game有講? 動畫其實留左好多空間俾大家FF.

失憶
想問下send比2011鈴羽既d-video係講咩

未必確定到架嘛

仲有唔單止咁，game既跳線方法令到設定出現左bug
sg要改變世界線既手段只係得d mail, time leap, time machine三種，透過干涉過去、繼而改變現在引發跳線，但係0入面好多跳線都係跟據gal game式既選項去決定，同收束設定有矛盾

game為左塑造氣氛同懸念高潮，放棄左唔少劇情同設定既合理性，而且人設都好奇怪咁

Operation Arclight
桶子錄既video
叫真由理返返過去打凶真一把

2等人答你，1 既話，唔比帶手機係因為驚兩部link埋一齊，天台嘟嘟嚕係拎緊男主部手機，所以係用自己部機打去男主部機

2

凶真跳到2025就直接跑去坐時光機 冇玩time leap

睇埋布朗運動就知mr.射線管點解咁被迫忠誠於sern

其實我估2025 年岡部唔消失唔得有多一個理由

就係因為佢觀測得太多野， sg 線係靠欺騙世界跳線既， 所以都係beta 線收束， 如果2025 岡部就咁send dmovie, 佢觀測到既wwIII 就好大機會會發生

咁就完左，人生無意義啦

其實沿着動畫咁睇會自自然直讀主觀咁諗alpha beta既記憶會點撈落sg線度
但其實分開睇如果無跳線a b既敖加連都會繼續生存到2025
但敖加連係beta既2010跳去sg線，a b之後既經歷同記憶會因世界線收束而消失，所以sg既敖加連最多只會有無印a b既記憶之後既都唔會知，除非無啦啦發下夢r下s跳線

btw淨係睇同諗已經可以咁亂，可想而知時間悖論係幾可怕

最後都係要等十幾年先拍片比自己

型撚到
成身起曬雞皮
凶真

最後時光機翻去救2個果幕真係睇到起雞皮

尾個幾集，集集都睇到起晒雞皮

最後救人加埋首gate of Steiner 真係冇得輸
世界級

睇完第二季，先知原來打凶真個一巴真係得來不易

佢係唔知嫁
因為係消失左既第2條未來世界線

23B個集 真由理唔想佢再受苦個下

其實唔明佢可以搵到佢地兩個
照計好難係過去搵到時光機

等遲d出再上一次既兇真線

以前send完d-mail跳線重構左個世界之後
岡部都係因為rs取代左原本係果條線既自己
例如 beta線跳去alpha線果陣，beta線既岡部 取代左 alpha既岡部

我覺得beta線2025年作為觀測者既岡部
係send完條片之後應該會跳線，取代左sg線2025年既岡部

Send 片既時候beta線上既岡部2025年已經消失、去左bc18000年, 仲點會取代到2025年sg線上既岡部
諗下sg本篇最後個te，千辛萬苦經歷左alpha beta兩個世界線、最後先到達既sg世界線，正正就因為呢條世界線係透過無數個其他世界線上既岡部所付出既悲劇同犧牲，先會稱之為奇蹟既世界線
唔會因為sg0既出現就推翻左本篇咁完美既end

跳線既係過去唔係未來
所以有記億改變既只有過去

B1錄片>SEＮＤ片>未來真由理同自已講野＞B2＞時光機＞Ｂ2過去＞時光機>SG
當最後一次改變個陣未來已經無跳線
只有過去B>SG個個感覺到一次跳線

我就係疑惑緊2025年b1線拍片既岡部，佢個意識去左邊

由2025年既岡部視點黎睇，佢send dmail俾2010年既岡部係令世界重構既契機，send完條片出去之後係應該會跳去2025年既sg線。

而我地睇到b2搭時光機跳入2010年sg線，就只係世界重構既內容

所以我就諗緊佢會唔會有咁既可能
b1線2011年真由理搭時光機 + b1線2025年 send片 > b2線 2010年岡部收到片搭時光機 > (世界重構為sg線)> b2線2010年跳去sg線2010年 > 經過15年後 > b1線2025年跳去sg線2025年

最後

又無錯WOW

媽媽呢媽媽呢

紅色頭髮

估到

正啊

23集最後有講
桶子發明咗舊嘢可以追蹤到

佢拍完片唔係即刻send
佢有叫ruka 等佢出發完之後再send條片
咁樣一黎可以欺騙世界佢喺2025會「冇意識」嘅收束，二黎可以避免到2025年b線嘅凶真記憶覆蓋去2025sg線嘅自己度

桶子真係神一樣既男人

有冇玩過game 既朋友可以解答下
1. Amadeus 打電話比岡部點解會引致移動世界線？ 以我所知應該得d mail 先做到
2. 冇左Amadeus 點解對篝既洗腦效果降低左？

Amadeus 係洗腦機器，kagari有集show到佢係未來係Amadeus sample

原來13集有提係Amadeus sample

11月有 R;H DaSH
桶子繼續同你救世界

想問下最後佢地點
會唔會返2025/2036年

Dash會唔會動畫化

我估會
但都有6成機會 做爛

CH SG SG0 RN CC ON9 (計埋啦)
做爛機會率仲有 66%

可唔可以打全名
google唔到

Robotics note（game+動畫）

遲下出robotics note dash(game)
同sg同一個世界線（sg線）

利申未睇RN

請問最尾個集嘅beta世界線嘅鈴羽(成功返翻一年前嗰條beta線）有冇收到operation arc-light嘅d-mail

有，兇真去BC18000前個到有講兩封d video sd俾邊個

但係之前幾集operation arc-light d-mail條影片裏面桶子話來自稍為唔同嘅世界線

唔通最尾嗰集個條片會係唔同內容

本身SEND之前已經係唔同世界線
相同既話唔會收到(或者睇唔到)

唔該

點解會收唔到或者睇唔到

回歸基本問題
最尾嗰集嘅beta世界線仲有冇收到

段片好似唔好係失敗一次前開到
會變花

同埋send 依封operation arc-light d-mail會否導致世界線改變?

Send完->鈴羽同麻由麻照樣都係唔見咗

世界線真係有改變咩

我講緊operation arc-light

你問SEND野
個OPERATION已經過左

完左了

我講緊operation arc-light封d-mail

你諗下
send 果個人一send 就會改變世界線
咁收到果個人 就自然係同send果個人已經屬於唔同既世界線
所以send果個人 一開始講話係黎自唔同既世界線 係合理既

反而想知 rn dash 會唔會有多啲sg 原素 ,
如果 海 用埋time leap 就不得了

咁send嚟做咩
Send左->麻由理同鈴羽都係會消失左
唔send都係一樣, 2011年都係會收到其他世界線嘅d-mail然後執行計劃消失左

Rn 係本身唔得
定動畫屎

我估 鈴羽收果封d mail 應該唔係叫佢去行operation arc light
因為原本鈴羽就已經主動提出要返去
反而睇返23集 講有舊野可以check到鈴羽同真由理部時光機去左邊
所以應該似係用d mail 教鈴羽點樣比 真由理同自己講野 同係bc18000 比岡部搵返

本身冇咩野 甚至係5作入面最易動畫化果套 因為冇支線得一本道
有筆直 夠集數 有好制作公司 但動畫都係食晒屎

成套野幾似嘅高潮位接近零

rn有d位好正
跌死個part好撚正

btw

你咁理解有小小問題.

正確講法係, 收到d-mail/d-line 個一刻, 係世界線改變分歧點. 即係收到前= x世界, 收到後y世界. 不過係世界線觀點而言, x世界=y世界 (收到d-mail前的己發生事件不會改變, 例外係時光機/d-mail之類, 做d唔會大改細界線既舉動).

有樣野唔明 9:35 封Mail 係邊個Send 比佢?

未來嘅岡部send d-rine 比自己
世界是可以欺騙的

24集?

一集ova

應該都係arc light,因為同兇真係天台收到個封欺騙世界嘅dmail同一原理
你以前收過，你去到未來都要sd返過去，完成一個循環

唔駛你一SEND之後如果主角有大既行動改變已經會跳線
唔需要再理單一世界既因果率(有果但找不到因,雖然有起因但起因未來已不存在)

睇完23集 忍唔住又睇左第一季1次 特別係第一季23集2025年凶真sd段片比2010嘅佢果下 有種講唔出嘅感動 感覺經歷左sg0咁多野 終於都可以求返助手 雖然認真諗有啲位係有少少bug 但係後期諗出黎嘅續作 可以補完返咁多位 真係佩服

哩封d-rine先係最無厘頭，我覺得game已經係好輕輕帶過，無諗過動畫可以咁樣一秒出一下就算數

有冇bug 是但啦
救人嗰度睇到我眼濕濕

我覺得成套好似用得太多時間鋪排
得番最尾嗰四集高潮
其餘都skip住睇

其實呢度做緊咩?game有無detail D

啱啱睇完第一季
想問依季係咪無助手？
無助手真係無心機睇

有

跌死個死法我個人覺得係5作入面死得最深刻
C;H C;C S;G 又好 死人畫面
都係一瞬間 / 或者主角來到只係得番條屍
跌死係一步一步行過去 海翔想阻止亦都試過 但無能為力
最後連瑞榎自己都講定遺言放棄
最撚緊要係少數無吐便當

Amadeus 愛理救番本尊
之後被DEL 告別 果段明明好正 又一野飛走

最終戰 原作係精心設計 動畫一下就打完

有一大集助手

動畫好成功咁將原本game只係得啲end credit同主角們合照嘅歌完美配入個故事,令人從始再聽首歌有晒畫面,個feel真係好正

第8集已經完美示範左一次
今次結局首歌本身睇完game TE已經有種歷盡千辛萬苦,抱住希望向一個未知嘅世界進發嘅感覺
依家加咗BC18000呢part簡直神來之筆,凶真由時光機走過嚟呢幕一定會成為一講起s;g 0就會諗起嘅經典

game有講帶多舊電畀佢哋兩個

動畫結局有啲趕,cut左少少細節
上youtube睇返次game TE Milky-way Crossing廿分鐘左右,好正,特別係啲CG

仲有16 話果幕， 收到封神祕line

男人老狗睇到流哂馬尿

動畫del左成條蘇聯線，game會詳細少少

真由理D FRIEND

點解由季中間果陣隻手傷左
係咪純粹誤導觀眾？

因為game其中一條線黑面人係整容版由季姐

其實真係唔明吹雪有咩用

我冇玩過game 呢啲位真係完全唔知
同埋又唔知女教授係做乜鳩

game入面會比教授研究

基本上你地覺得動畫唔知做乜鳩嘅地方都係game cut走左9

仆你個街
ai助手

其實ai助手仲正
仲有見得到但碰不到的隔膜
有d傷感但又有d浪漫

係好撚柒傷心

所以9成人玩0 既game都是玩手機玩到不能自拔

之後有一集有真人

點解石頭門可以咁撚好睇

女教授真係唔知cut到做乜鳩

好似淨係出黎死咁

原本女教授都係其中一個boss 嚟，依家將所有戲份比晒男教授

Amades取消就搞到導彈射遲左會唔會勉強左d

設定集d線睇死人

學術研究級別

A,B,SG線之間既跳線都有堆人睇唔明 呢篇野

動畫做埋出黎既話就更加唔知做乜鳩
最尾刪Amadeus 既時候助手突然出現，無頭無尾對劇情發展根本一D幫助都無，完全唔知做乜鳩

刪左amadeus係避免爭奪time machine最後一個勢力俄羅斯知道秋葉原收埋左部tm

最值得留意嘅原來係2025岡部就嚟坐時光機出發嗰陣
雖然係beta線 但係變動率不明

睇到眼都盲

想問邊度買

我喺台灣買的

日本Amazon有
可以試吓集運

點解社長另外果D做到咁垃圾

等埋動畫版設定集？利申我amazon 買左game 設定集 佢啲跳線都冇乜點解

如果sg 0唔係拖咁多年先出動畫， 我估下場一樣

啱啱睇完結局有個問題想問，
凶真佢拍完段片比過去之後去左搵真由理同打工戰士，
即係beta哩條線唔存在真由理？但篝又係度？
唔多明，求解答

有助手=有錢

篝遇duduru係2035

呢個係咪初始a線?
mayuri死左>整time machine>suzuha返2010>開電視入嚟解圍>兇真Time Leap ?

雖然成篇好多野唔明

有無人可以解下 最後BC17000果度

打工戰士同嘟嚕嚕去完天台 點解又轉移左次
咁倫太郎 又點去BC17000度搵佢地 呢個倫太郎係2035果個?
佢地3個要留係BC17000度? 如果走 佢地會去咩年代

今集幫手拍片個個女仔係未來黎無洗到腦個kagari?

雖然0有bug位
但都答下你
冇左AI助手>所以洗腦技術未去到成熟>所以冇洗到腦

佢地唔走,同一部時光機會返嚟,做成時間悖論

阿桶發明左樣野可以搵佢地去左邊,最尾有講,個陣係2025

最後冇話佢地留哂係係BC18000,我估兇真係留係bc18000(2025收束+費事"cum"左 SG線兇真記憶), mayuri應該送返2025(兇真同kagari講過會搵返佢), suzuha 可能返2036

1. 唔走就會有time paradox
2. 桶子發明咗舊野去track 部時光機跳咗去邊
3. 嘟嘟嚕就應該係返咗去未來去接領養篝個段劇情，打工戰士同兇真就唔知會點

睇返EP17,當時mayuri同suzuha返去一年前都唔知work唔work,呢封d mail正正話俾佢地知arclight必須執行而且可以令世界更接近SG線,所以2025阿桶要sd呢封dmail去加強個因果關係

兇真可以返2036？之前都欺騙世界36年冇死到

其實官方無解過, 全部都係讀者按設定FF. 再問落去都無乜意思.

最尾MAHO問多次凶真係咪相信SG線存在, 可以推測SG0 2025年凶真出發去救人個陣係未知結果.

洗腦技術係C;H果陣已經有
不過科學系列D科技樹本身超有問題
唔好深究

唔好執著要返去啦
首先BC18000根本唔知係咩世界線
個兩封D-mail對BC18000會否造成世界線移動又唔知
坐返去未來會否造成世界線移動更加唔知

而且鈴羽返2036, 麻由理返2025只會增加觀測者數量
只會更多Bugs

岡部一定唔會返架喇
你答我 佢返2036嘅話會係邊條世界線?
所以返 ＝ 又會變bugs

佢唔可以去觀察呢個結果，所以先要去BC18000（避免b線兇真取代sg線）

本章suzuha都有講sg線係一條未知嘅世界線，beta兇真都唔好知sg線2036 time machine都係會俾助手整左出嚟去救自己

重覆睇左第8集最後個段幾十次

應該係最開始有time leap 既a 線， 0.35xxx
最開始既a 線應該係0.5xxx 咩dmaill 都冇 得sern 捉到果條dmail

睇完有個位想問下，有一段係凶真收左助手線。過左一段時之後凶真打返俾助手say sorry，但係助手話凶真之前好早就打返video chat俾佢，有無巴打記得?

我覺得可以咁理解
未send 果2封 d mail 前
世界線都唔會有變
一send 完就會變sg 線
所以就算佢地由bc 18000返到去2025
未send 既話都冇問題
一send 完 就變2025年既sg 線

可唔可以用之前回收d mail 既結果解釋
回收一個 真由理死既時間就會延長
所以依家用d line 減少左個勢力就延長左導彈爆既時間

其實佢係咪搵到嘟嘟嚕實現到搵佢既誠諾
等世界線安排佢消息就算？

On9一問 點解刪左amadeus會減少俄羅斯介入？
Amadeus唔係美國野咩 冇徵象話俄羅斯heck左（記得係話教授班人heck入去跟住2ch求救？錯既話我重睇sor)

呢到大家都係估
以下既我都係估
搵到之後返2025既話
係可以返去岡部出發後既幾分鐘
所以都唔洗斟酌果2封幾時send
真由理可以同篝見面
不過打工戰士就要回避唔可以見到自己細個

重睇la

我都要睇返先知
應該係22集
印象記得係話
俄羅斯本身有助手份論文
係因為Amadeus 有助手記憶
怕美國會快過俄羅斯研發tm
所以先介入
點解俄羅斯會知 要再睇睇
估應該係因為助手老豆

記得，因為果時世界線跳左，應該係gamr的蘇聯劇情

*game

FF
23集時間線
2025B兇真拍片》
兇真上時光機跳BC18000同兩人會合(唔知三人去向)》
Send片》
無印23入S;G》
B線消失

係咪咁樣?

呢本係邊本設定集 想買返

觀測者喺BC 18000
Send d-mail嘅動作喺2025
Send完/未send 對於BC 18000都係未來嘅事情
根本冇得討論
唔好再執着啦

桶哥努力成日比人忘記

桶哥: 我有老婆, 有個女. 唔需要你地記得.

最強收束

如果想追埋廣播劇,漫畫,小說
個次序應該係點

冇次序

睇y先

有冇廣播劇/漫畫有講SG world line喺其他人記憶入面凶真救助手嘅過程同埋佢住院期間發生嘅事？

係咪今個week仲有一集？

小說有少少
後者冇

Thanks!

終於睇哂 好感動
解釋返點解第一季 mayuri 會咁大膽打人

有集細個凶真同kagari有接觸,game有無講點解?

無記錯的話係廣播劇gamma線

唔知啱唔啱

可唔可以簡單講下 或者廣播劇有無字幕

kagari結局有簡單交代以前凶真同kagari嘅事

另外如果睇左劇場版，可以將哩個當成世界線收束

唔關事
睇樓上YouTube啦

錯晒

求内容

唔該哂

助手視角，不過其實都係得好少

最後叫倫太郎

比囡囡睇 23b駁0有冇問題？
但係0有0既ending唔知點連去sg
照播哂先23？

已買
朝朝比助手叫起身個感覺好正

用助手視角係甜好多
而且睇完之後個感覺會昇華

BTW 肯出未來篇未

Sg0係交代SG嘅ture end係點嚟，睇左23b先再接sg0又得，睇左sg 23/24然後先睇23b sg0亦得

屌
第八集睇到流馬尿

小說完全係睇助手點樣發揮佢既少女心

我睇嘟嘟嚕同兇真係公園攤牌果集都睇到喊

呢集真係痴撚線...全程壓抑
最後見到嘟嘟嚕喊個下真係忍唔到
流晒馬尿

我諗香菜好難再做到咁既發揮

根本就係男神type來...

屌 好唔捨得啊

我妹既黑貓忍住唔喊都好屈機

我想問去sg線係咪得2個條件 1.mayuri返去1年前打比自己 2.send片 咁2011年既兇真點解唔係mayuri走咗之後send片？ 而要等到2025年？ 係咪因為佢應承咗救佢而要等到2025年發明時光機？

1. 當時D-mail技術未夠成熟, 容量唔夠裝唔到影片, 起碼等多幾年先
2. 2025之前send片會發動Reading Steiner覆蓋左Steiner gate線嘅記憶, 所以要等到2025年beta世界線收束(岡部注定要消失於世界線)先send片

其實動畫版多左幾個game入面冇既bgm
好撚正
好似呢個。嘟嘟嚕同兇真攤牌呢個bgm
Mayuri’s sadness

同埋呢個 聽到起曬雞皮
okabe defiance

mayuri個段聽到都想喊

Me too

個時睇真係哭左

起曬雞皮

女僕助手

一切都是命運石之門的選擇

うまきせ同ウマデウス

說好的ova呢

11 月先有

跟bd?

唔好再po
呢一段加首Mayuri’s sadness
邊個頂到唔喊

DaSH 主場係種子島 好似係

頂到呢段 頂唔到21話
一路聽個中二病鳩笑一路流馬尿

16集係傷心到喊
21集係開心感動到喊

有冇巴打有1080P合集

跟Vol 6, 係12 月21 日 sor
12 月24 有節目了

如果你睇動畫都喊，咁我覺得一定要睇一次game play

個人認為完勝動畫果個版本

呢套野d歌唔太深刻
得come to me係記得

我認為動畫好多畫面都完勝game

係復活差咁啲(labmen 唔齊人) ， 但都做得好好 , 有埋2025 年點time leap 果段

我一直都話，動畫完勝game嘅位就係啲game 無做出嚟嘅位
game跳過左太多野，動畫補完返哩啲野真係無得頂

另外坦白講無拿拿叫桶子打多佢一拳有啲怪，我都係覺得鈴羽同凶真果段對答唔應該刪

到底點解kagari同助手咁似樣

因為真係咁似樣

我覺得SG跌入左SF番常見嘅設定陷阱
第一作開個頭正經寫故 個世界好自由
續作就掛住補設定
up左好多唔關事嘅Fact 然後就不停犯駁

人有相似 , 教授專登搵啲同助手相似既人。

做咁多野就係為左摑佢一巴同send d movie？

咁sg0既岡部係咪經歷得最多☹️

社長專門鐘意做埋呢D鳩屎野 懶係FAKE到你咁

C;C 個粉毛又係咁玩

我到而家都認為拓留細個係見過梨深

唉完佐冇生存意義了

SG Elite原來係重制，搞到好想買嚟玩，不過唔識日文

換晒做動畫畫面喎
我諗住衝呀

仲加多左畫面

成套野行得好慢
讀台詞都慢過人 似 N5 聽解
1.5 倍速播放都唔覺怪

下年年頭steam出會有英文版

佢已經翻譯過s;g一次,應該好快就可以有elite中文版更新

你玩下原作無印
聽嘟嘟嚕講野真係聽到

見啲Gameplay 一個scene 諗幾句
同啲動畫好唔夾 (雖然我知文字Game 係咁)

燴～飯～炸～雞～num~ber~one~

屌真係聽到覺得自己係度浪費人生

本質咪又係果隻game，夾硬配動畫係咁怪
同埋我都係鍾意原本立繪多過動畫畫風

終於有閒情補晒動畫版

無限吐槽科技樹

大家通常喺邊啲日本網 買sg 嘢
Amazon 樂天 都比我行晒

好撚好睇啊
睇到起哂雞皮

Amazon

樂天唔識搞寄hk , 有啲要用集運？

係呀
樂天大部分都唔直寄hk要用集運
我通常用tenso/jshoppers

記底先， 之前用過buyandshipping
聽人講有得叫個樂天賣家寄jr 船運

唔知去到S;G線

真帆先發覺自己其實係連薩列里都冇資格做會點
應該會好後悔揀專攻腦科學

助手回固然係頂點啦
助手之外

有掌握兩件優質研究素材 ge久野里
C;H 解說役蒼井瀨名又話去做科學家(應該會繼承佢老竇波多野一成又去攻腦科學)

仲未計另一個天才 君島Amadeus 一陣原來仲有個COPY

做科研真係講血統同運氣

動畫23集係咪已經播曬
等下個月出埋OVA補埋個結局??

希望會有DaSH 預告
2歲未來撚

完左之後係咁搵野睇
有冇人睇過個舞台劇 都幾好睇

呢套野真係好睇到痴線 好彩成個7月仲有呢套頂住 其他都係垃圾

好睇？
我見啲人物唔係幾夾

遲d會唔會出
暗黑次元的海德

過左頭十分鐘就開始入到戲 我自己黎講 男女主都幾出色 舞台效果同舖排都唔錯
助手線仲做埋廣播劇既內容

補完幾日仲係好空虛
真帆同篝喺sg線就同消失咗冇分別

我愛SG

完左都仲係咁聽sg d歌
我接受唔到已經完左呀

最後咪又係會相遇

其實有一兩樣野係響本編無交代到,

1. 世界可以被欺騙
2. gamma線既劇情

因為係steins;gate既選擇

12年追番仲多人叫春

個時我都係追到live咁睇

我都係
買埋ost黎聽

Gate of Steiner 真係神曲，有咁多衍生版本，個theme唔同但都係咁好聽

orchestra版弦樂拉段主旋律

睇完即刻煲多次第一季 抽離唔到

點解劇場版凶真會記得助手攞左佢初吻?
RS轉左去助手?

無可否認gate of steiner 係正，但我覺得sg咁多歌最神都係re-awake
將messenger同gate of steiner兩首神曲合埋一齊真係神

+1
果陣跟住隻op hacking to the gate 唱 仲有印度跳舞版

而家果啲咩模物語 , acger 一句Steins gate 0 都冇提到… 係時候換過第個page like , 定係冇人記得呢套野。 明明果陣同小圓同一季都好有話題性

要睇社長佢地劇本功力
Sg0 已經玩左覺醒 好似又重覆左。
諗唔到gamma 會點發展

印度跳舞版 個腦有畫面
身邊好多有睇動畫追新番ge人都無睇過sg

Re-awake 動畫版 好過 game 版ost
多啲弦樂， 小啲電子音。

Messenger 大提琴版都好正， 第8 集果個

邊到有熟肉廣播劇睇

我喺bilibili睇

睇完gamma線嘅廣播劇
會唔會其實呢條線先係一切嘅開始
如果係嘅咁未可以開多篇前傳

每日都要靠個playlist吊命

如果sg係10分既話 sg0我覺得最多得8分 冇玩過game都感覺上冇咩驚喜 好多伏線都太明顯 冇sg果種「原來係咁」既感覺同埋估唔到既展開、答案

但我見steam stein gate 0 都幾高分
overwhelming positive

咩app黎?
Apple music?

其實第8集最後果個DMAIL 點解可以令到倫太郎跳線?
封DMAIL 收到個時點又係邊到?同埋明明係叫助手唔好入去,但助手都係入左去..

最新個廣播劇有糖食

晏左幾秒

未有封dmail時: 助手喺岡部press enter前入到lab表白，令岡部放棄救真由里 -> 助手冇死

send左封dmail: 助手臨入屋前收到，令佢停左幾秒，岡部press enter，趕唔切表白就跳咗去beta線

就係因為封野明明已經叫佢唔好入，連咁理性嘅助手都無視照衝入去，更加顯示到助手有幾鐘意岡部，呢一樣野應該係連send email返去嘅助手自己都估唔到

至於點解咁岩喺入去之前收到而佢又停低睇電話，就真係純粹戲劇效果唔洗深究

你咁提一提, 再搵一搵先知道原來係講緊SG 既第22集個位, 終於明左....

呢套野真係要翻睇再翻睇先明得晒D 位

到底Okabe係點發現世界係可以欺騙？

咪係走佬個度
明明之前世界線係俾人捉,但之後都走得甩
發現有d野係重要跳線原則

2036年果陣佢發現自己未死,
先知其實世界可以被欺騙,
but, 動畫交代得好垃圾

(成套野好觀察理論feel)

同埋第一次係天台遇教授嗰又陣，教授咪同凶真講晒佢欺騙世界既理論

有冇話幾時出ova
( sor 冇追post)

11月

一完咗就無晒人了

聽埋個自由粒子的追逸 就完美畫上句號了……

Ova講咩？

睇緊其他人既sg0 reaction 黎吊癮

點解鈴羽第十八集殺唔到個教授？
世界線收縮？

等緊19年電腦版elite

Need more 廣播劇

R; N dash

一黎係
二黎佢見到教授捉咗桶子同maho做人質

19集第一次番去過去
都係阻止唔到教授破壞部時光機
不過點解男主又走得甩番去lab度
教授唔會捉9佢既咩？

聽住歌等OVA

中文版呢屌

正
有30hr 新content

睇錯以為 線性果隻game 有新content

我估你追完今季刀劍都未有

睇生肉算啦

睇左頭幾集，覺得一般般

睇左前作Chaos;Head 先

上面係咪連SG都未睇

有冇睇前作， 冇睇一定要跟新順序

Sg 1-22 集， 23 b 集(一定要b 集) > sg0 1-23 >sg 23 24 集 >ova , 劇場版 , 廣播劇

會有獨一無二既享受

依個第一次聽，我個時係睇左2011年電視動畫， 覺得好好睇😄

睇左命運石兩季先，神作

原來係咁, 多謝你介紹, 會睇!

其實當年ga命運石之門動畫對我都影響幾大

當中ga時間線 秘密組識概念 影響到我之後寫小說

關於影子政府 得閒都可以睇下~ thanks

好 多謝巴打介紹

今季 感情爆發， 文戲較多， 比較少上季既陰謀論，
可能會加啲美國同俄羅斯事件， 但主要都係講番主角佢地(上季 開頭好多sern 既陰謀論， 今季就冇乜)

但今季感情戲真係好神

鍾意睇陰謀論

睇嚟今次啲感情戲好催淚？

男人老狗係巴士上面睇到眼濕濕

咩教法黎架。。。跟出版順序睇咪得囉

然後就覺得成套0係多餘

玩GAME 撚
強烈建議跟番晒時序來食 C;H NOAH > S;G > R;N > C;C > S;G0 > R;N DaSH
舔晒所有彩蛋 再屌9社作做左N套垃圾動畫化 個感覺
完全

跟順序+1

沒有石頭門的日子
就開始懷念在MayQueen的日子了

想問下有無人將兩季23集剪埋成一集? 唔係兩個畫面並排咁睇，而係真係一條線直落果種

4月做果陣忍受唔到等每個星期一集 所以逼自己唔睇
而家一口氣睇晒真係好爽

兩種唔同感受
睇完一集又要等一個星期嗰種期待
Vs
一炮過睇晒嘅爽快
好難取捨

由SG睇到SG0

睇完最唔明真帆係刪amadeus之前講左一堆權限係做咩

就好似你modify電腦system要畀admin right解除protection先,之後先至可以做嘢

但唔係send dline比過去桶子搞咩
真帆係現在時間點解權限有咩用

要有權限先access到個file去send俾桶子去搞

原來有第二集

毒撚錢最易搵

唔係sg0 版

咩嚟㗎?

都殺啦
入簿都好

卡驚

WS 卡驚, 好似都有啲歷史

垃圾驚
專門迷d毒撚買

利申毒撚

你的手指很肉酸唷

肥毒撚係咁上下啦
我都想要對纖細修長既手

終於睇哂 除左少少bug之外真係好睇
Btw 咁樣凶真根據0既故事 佢根本會100%到達SG線 因為2010既佢 點都會比2011既真由理救到

因為我地有睇到S;G 第24集先知100%姐

雖然2011/2025/2036嘅人都做晒佢地可以做嘅嘢,而且交低畀2010嘅行動目標都好明確
但執行上仲係會有有可能失敗嘅位,都係靠2010嘅人發揮出超水準先去到S;G

例如2011同2010真由理溝通再之後打一巴同激勵,仲有凶真用生命值硬接嗰part

最bug就呢度 2011飛到2036
仲記得SG 有一幕係荒地凶真搵人 原來SG 0 DC18000
好想補game 由季兩次手傷 加某隻歌都未解

冇記錯SG設定集好似話SG嗰幕荒地係FF only(發惡夢)
而且一直以來冇證據顯示凶真有預知能力
所以SG0 BC18000只係動畫加入去(令個結局震撼啲同有驚喜啲?),唔係SG嗰一幕
不過加完的確令動畫ending超越左隻game

首歌嗰度冇記錯game同動畫係差唔多,無講更多嘢

補完game就差唔多有ova睇

如果唔係用預知 , 而係RS 夢黎解釋
Sg 1 集已經係1.13 世界線， 即係23 集注定係收dmovie， BC18000 岡倫跳左去未有RS 既岡倫細個果陣
利申： 腦補

咁諗又好似得喎
如果係咁,SG線凶真係咪會有全部SG0嘅記憶? (會夢到?定係好似平時RS咁清晰?)

如果作者想咁作既話

岡倫Sg 線應該有sg0 記憶， 好似其他人冇rs 咁 非常模糊既記憶。

因為無倫如何Bc 18000 岡倫救完mayuri 同玲羽， 應該會嘗試番去現代。 一黎佢冇打算送死而黎， 二黎時光機要完成世界線變動， 好大機會需要一來一回先得(a 線玲羽有去冇回所以變唔到世界線， B 線sg0 玲羽mayuri 時間機被炸毀回到過去 果啲世界線都係有去冇回) ｡
但 bc18000 岡倫如果跳 2011 2025 2036 既話， 而又成功世界線變動， 又一定會RS 發動覆蓋左sg 線既岡倫。 而bc18000 岡部觀測左太多未來世界大戰既野，呢啲記憶係SG 線唔可以留低(觀測左既野就會收束) ， 所以 唯一跳， 就係得到RS 前既2000 年。

利申：全腦補吹水 , 官方快啲出SG0 動畫版 設定集

犀利
S;G真係好正,就咁簡單睇啲劇情已經好吸引
諗得深入啲又可以鍛煉思考

原版有冇專程出本動畫設定集？我淨係見過game嗰本
SG0動畫改咁多嘢,希望會出返本
之後有埋劇場版更好

如果想補返R;N係咪玩原作會好d?

a線變動既關鍵位在於岡部倫太郎有無辦法喺2010年攞到ibm5100, 唔關來/回事，更何況a線時光機只係半成品，玲羽由一開始就打算係有去無回，點會關影唔影響到世界線變動事
你當返得到2036年既就只有真由理一個人啦

sg0
真係好複雜
雖然有時唔係好知發生咩事
但情感位覺得好過本篇
好多位都好催淚

玩/睇gameplay psv 版rn elite, 會加左啲cg 同動畫

有道理
都係等設定集

Omgomgomg 講中左真係加time machine

拿拿聲爆埋隻rn elite 先

2020,咁daru咪已婚同埋鈴羽已經3歲,一家三口有機會登場？

R;N 1 鈴羽已經出左世
有文字上提及

美沙希都出得番來
咁拓留應該都冇事...

世界線變動左， 1.038-1.04(sg) 浮動緊

社長Twitter 話會知sg 世界線 0 同1 既意思
仲有段片有段藍線 + 橙線 插去time machine 果段， 啲人話7 條藍線係rn 角色， 4 條橙線係sg 4 個labmen

想大約知R;N做故事,係咪睇套動畫就夠? 劇情會唔會好複雜?

唔建議睇動畫因為真係好垃圾

GAME 一本道 冇角色線
打完收工

好多都飛得
最緊要BOOKMARK大動物泳裝回

好,睇睇先

買

唔知會唔會出ps4中文版
用Mac機玩唔到

英文大機會啲

學日文 , 我而家玩緊rn 練緊啲日文，(日文程度去到 n5 大家日本語17 課only )

想知點解
1. 頭幾集兇真感覺到世界線變
2. 點解兇真會time leap 咗去2036 年

我未明點解俄佬實驗會令佢跳入alpha 線

要等新動畫設定集 , 因為game a 跳番B 線 關ai 事， 但動畫只係send 左封dmail叫助手唔好入去 。

我自已就有咁既腦補 :

7 集 B 跳A 本身呢件事已經係收束， 因為B 線岡部存在代表7 月21 a 線助手(22 集) 已經遲左入lab , 代表已經有叫助手唔好入去封dmail。 1月1號呢吓 b跳a 係完成成個close loop 既收束，可能表面因為係俄羅斯做左時光機實驗， 實際係必定會發生既跳線。

利申 : 腦補

我印象都覺得係， total 4.幾tb 全部記憶。
要睇番原game 設定

我反而記起有人討論過設定上到底係完全覆蓋2日前記憶定係加料
S;G嚟計就冇影響
S;G0故事就肯定咗係前者

都係等ova出埋全部嘢再煲一轉

覆蓋
睇返y 既廣播劇同正傳都係覆蓋
所以會唔知覆蓋前發生過咩

OVA幾時出

12 月21

原來delay左

我有個問題
點解最後主角冇跳世界線既
本身唔係話如果世界線變左既時候主角都會有記憶
然後嘟嘟嚕成功番去過去令佢地成功轉線既時候主角唔係應該都會自動跳線架咩

因為轉線既關鍵係send 段 video 比過去
所以要等到2025年先可以send到 (2025之前只可以send細容量既dmail)
但因為一send 段video就會轉線 所以凶真就坐時光機去過去BC18000前
，令佢唔存在係B線上，亦令到2025年佢既記憶唔會覆蓋去2025年SG線既記憶

男主自已能力記憶覆蓋(LS)我覺得係要有幾個基本條件
1.跳線時間起點係過去
2.記憶有明顯差異

所以你會見到主角用時光機返過去時係特登唔改變太多野
令男主唔發動LS(改變世界線其實未必有LS)
淨係改左個2個世界線入線既重點
改變最終結果,
形成一個因果LOOP.
最後入SG線

大家有咩推介嘅網可以大量入手SG嘢

完左

毒下你先

香港都好似有了

用左差唔多成個月
朝朝比助手叫醒好爽

呢個之前我有諗住買
佢下年1月先完架
只不過而家full booking咗
等多排又會開返

Ios表示羨慕

部電話
不過喺你上次部DAP面前都濕碎啦

當件有隻psv特別版送件巫女服

唯有比錢買啦……

我喺日本yahoo拍賣已經入手咗好多SG嘢
要等荷包回一回氣先

拍左d咩先

普通同森之妖精UPA大毛公仔
凶真figure
同一啲零零碎碎嘅週邊 鎖匙扣 掛畫

掛畫
0有張bd送既掛畫好靚

係咪助手著和服嗰張

借朋友account分享小弟的收藏
我係助手廚
除左再販嗰隻GSC助手其他出過既助手figure都齊

哇，堅真愛

哇
甘拜下風
我因為助手有啲figure個樣崩崩地所以冇買

運到了

去日本app store dl la

快啲出y 線

可能要等多7年

忍左2季用2日睇返晒
maho 舊登用maho做名真係無揀錯

有冇人有去到岩岩星期日助手黎香港既Live?

唱左Amadeus ,Hacking to the gate 同World-line 三首SG歌

想去

有咁嘅事
好想去

想去又唔買飛=,=

買到都去唔到
要做社畜

rn dash 又跳票

岩岩睇完 最後果到型撚到

想問是咪仲有一集ova

用左兩日終於睇哂。
睇頭10幾集見到okabe咁頹睇到有d燥，但復活個下真係好爽

係呀12月中出

一切都係為咗復活呢刻

中出

希望有助手

Ova 日本有先行放送

S;G有十年㗎咩
呀桶先係真助手

My favourite right arm

再戰10 年

好似放錯角色

桶子線要黎了

屌奶星明明聽講係11月尾出

心都痛埋

Delay咗

希望有糖食

maho糖

親手殺助手糖

收皮嗌你

BD隻碟?

點解呀桶咩線都好佢都有good end
凶真就得一條線good end

你係咪想逼死我....

係喎
咁有無角色係咩線都good end

唔清楚
Amazon bd 啲廣播劇 冇寫過係咩黎， 但應該係bd 送

伊藤香奈子把聲真係好正

助手都唔差

正

伊藤大媽 × Zwei
スカイクラッドの観測者

聲優及歌手今井麻美早前首次於香港舉行個人演唱會「今井麻美 Live in Hong Kong 2018」，這邊參與了鈴木演出前的傳媒訪問

記：今井小姐在出演過的角色中最喜歡的是哪一位角色？
今：老實說每一個角色都非常重要。在變得能夠正式接到工作之前花了很長的時間，在這之前都接不到名字的角色，所以單單是「有名字的角色」就已經非常開心亦非常重視。但「改變了人生的作品」在人生中有好幾個，當中選一個的話就會是STEINS;GATE的牧瀬紅莉栖和THE IDOLM@STER的如月千早...

記：今井小姐不久前參加了命運石之門的cosplay上映會，如果有機會的話，今井小姐會想cosplay什麼角色呢？
今：（笑）在日本非常流行呢，cosplay上映會。當時是和專業的cosplayer一起上台，基本上我很多時會穿演出角色形象的服裝...

冇SG 線, 助手應該係回憶.....

冇岡部卡卡蓮

等唔切了

我maho又贏!

是咪推到R;N DASH 出

1 月21

好似31

係
咁啱岡部係game 3000 跳番去果日

Btw 前日岡部生日 , 官方twiter 改名鳳凰院兇真 不斷發中二post 洗板

你唔好下年先講

time leap返去睇

係咪出左24集

跟BD出應該聽日先有

琴晚播左

仲未有熟肉

型到喊

Amebatv 有冇

就係abema先行呀

真係好襯

坐等熟肉

情侶裝

睇完了
真係完啦命運石之門

有冇link

thx

睇完

OVA時間點應該係13話之前

仲以為會播23集之後既新劇情

23之後基本上係正傳劇情

你地對今集ova收唔收貨

麻麻地

不過都冇咩好講
0既故事線好難插d有趣日常

都係既
不過本身其實期望呢集會補完一啲未解釋既位

唔好睇

唔收

唔多收
等左咁耐唔係想睇呢D

想睇返助手同兇真

預左佢做日常

會唔會再出劇場版？

快啲出埋日常線動畫啦

想食糖……

希望會出

有都肯定唔知幾多年後先會出啦

出左ova都無人討論咁

套ova 太歡樂

係 冇乜特別內容可以討論

冇糖

想睇凶真向助手求婚

糖呢

做比翼ova 好過

而家套ova 擺落15 集之前就ok, 但擺係最後感覺唔啱feel｡

最後都眼濕濕
但唔出多個ova講幾條世界線既後續真係唔多收貨 有冇辦法求製作組

冇錢就會做架啦

呢個真係永遠唔會寫出黎, 睇比翼戀理算la.

同人

最鍾意都係廣播劇，公然放糖

其實佢咁多SG漫畫係咪好多都係同人黎？
好似布朗運動嗰啲
我睇完其實好似同正傳個故事唔係完全吻合

大家又係時候奉獻了

比情侶帶就差唔多

好似之前個幾隻靚d

拿拿林出DASH好過啦

有冇人知BD 有冇重製到天台既打交?

好似冇

仲以為delay咗會大改添
有少少失望

感覺好似消費sg 做宣傳多

我嗰陣睇到都覺得sg佔咗好多場面
兩者其實係咪好大關聯？

Btw佢既然重視sg就一早投放多啲資源落sg到啦

31 號就知係咪伏
但佢sg 啲畫面全部cut 舊game 啲畫面出黎 ,
比岡倫一個3d 模組都冇

隻RNASH 一睇就知伏, 見SG 收得即刻消費個光環
原本隻正傳RN 相比之下, 平淡如水
而家吹到咁大等收皮

今日出rnd，有無人買咗講下感想

唔識日文

Rn elite 都未玩完就玩dash 唔知會唔會出事
雖然睇過動畫

聽聞今次同chaos系列聯動唔少，有noah IV出現，rn動畫無點解釋過，noah係chaos系列核心道具

好似有提及到大谷悠馬

應該唔算劇透

鳳凰院凶真(bot)

記住睇左23 beta先再睇SG0

如果世界得一個，點解第二季兇真會番左去alpha線見到助手？

愈睇愈多問題
再次請各路巴打指教

1. 關於篝首歌既來源，篝>胸針>胸針媽媽>Yuki> 鈴羽>真由理>篝，咁唔係悖論咩？

2. 原本del Amadeus目的係阻止俄佬，但俄佬因為有論文係手，所以都阻止唔到俄佬黎？
（直升機唔係屬鬼佬果方？咁俄佬勢力係有咩人？）

3. 有冇講鈴羽同真由理去BC18000去左幾耐，胸針先帶佢地番去？都係14年？

4. 2025年，有冇講光頭、小動物、萌郁去向？

5. 2011天台戰，咁大單野，SERN, Rounder都冇人收到風？

6. 第一次天台戰，鈴羽收到2025年 桶子sd D-movie比佢，桶子講世界線已經變動係咩回事？

7. 第二次天台戰失敗，胸針諗住跳多次，然後畫面去到2036年從昏迷中甦醒，
其實係咪即係當刻跳躍失敗，胸針即刻昏迷，至2025被軍隊搶走，到2036桶子再將2011既胸針意識植入？
咁胸針被軍隊捉走拷問至變成植物人又係咩回事

8. Game有冇解釋點製造time machine？意識跳躍已經要利用SERN幫手，點解冇外力協助下有能力實現物理穿越？

btw, switch隻elite值唔值得買？係玩晒一二季動畫既內容？